好喜歡她(ㄒoㄒ)

雞嚟㗎

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

個碟咩來

炸g

又暗示佢係g

甘渠直系g麻

g麻開門

話說點解要開係感情台而唔係娛樂台